如果比吳宇琛拍正義聯盟會拍成點?

最近個正義聯盟咁多負評,
而吳宇琛最近又出左新片追捕, 重保持住佢舊有風格, 好唔錯,
如果佢接手拍正義聯盟會點
蝙蝠俠, 神奇女俠同荒狼用武器互相指嚇

唔會咁陽光，唔會有爛gag,

比方個拍都無撚用
咪又係比WB剪撚走哂

假如係王家衛

套戲六個鐘都唔掂

Flash: What are your superpower again?
Batman: If I got 1000 years...